男朋友番工辛苦可以點安慰？

唔識安慰人呀

你內心強大啲啦！

著件 sexy d 內衣，約佢上酒店，同佢講今晚你就係佢既，然後自己狗仔式叫佢打你屎忽

用巨捧安慰同比大大嘅力量！

陪住佢就可以了

再唔係可以玩得刺激d，你出去搵對情侶交換 partner 扑野，如果你係正既話應該好多仔都唔介意自己條女交換扑野

或者去後樓梯扑野，係公園叫佢摷你又得

留明學野

多啲抱下佢 摸摸佢個頭話佢知仲有你喺度
如果佢收工攰唔想見唔好chur佢
或者唔駛佢送返屋企
煲湯俾佢飲 買嘢氹下佢開心(AirPod?)
最緊要真係控制脾氣
有時做嘢忙見少咗佢都唔想 唔好郁啲發老四

送你條底褲俾佢

學野